{
    "database_integration": [
        {
            "name": "Migração Pacientes",
            "description": "Migração completa de Pacientes para o Barramento FHIR",
            "entityType": "PATIENT",
            "resource": "PATIENT",
            "databaseConfigurationId": "6977af945c5f584ab8f79fd6",
            "companyId": "6977af945c5f584ab8f79fd6",
            "status": "pending"
        },
        {
            "name": "Migração Atendimentos",
            "description": "Migração completa de Atendimentos para o Barramento FHIR",
            "entityType": "ENCOUNTER",
            "resource": "ENCOUNTER",
            "databaseConfigurationId": "6977af945c5f584ab8f79fd6",
            "companyId": "6977af945c5f584ab8f79fd6",
            "status": "pending"
        },
        {
            "name": "Migração Profissional",
            "description": "Migração completa de Profissional para o Barramento FHIR",
            "entityType": "PROVIDER",
            "resource": "PRACTITIONER",
            "databaseConfigurationId": "6977af945c5f584ab8f79fd6",
            "companyId": "6977af945c5f584ab8f79fd6",
            "status": "pending"
        },
        {
            "name": "Migração Organização",
            "description": "Migração completa de Organização para o Barramento FHIR",
            "entityType": "ORGANIZATION",
            "resource": "ORGANIZATION",
            "databaseConfigurationId": "6977af945c5f584ab8f79fd6",
            "companyId": "6977af945c5f584ab8f79fd6",
            "status": "pending"
        },
        {
            "name": "Migração Especialidade",
            "description": "Migração completa de Especialidade para o Barramento FHIR",
            "entityType": "SPECIALTY",
            "resource": "PRACTITIONERROLE",
            "databaseConfigurationId": "6977af945c5f584ab8f79fd6",
            "companyId": "6977af945c5f584ab8f79fd6",
            "status": "pending"
        },
        {
            "name": "Migração Unidade",
            "description": "Migração completa de Unidade para o Barramento FHIR",
            "entityType": "LOCATION",
            "resource": "LOCATION",
            "databaseConfigurationId": "6977af945c5f584ab8f79fd6",
            "companyId": "6977af945c5f584ab8f79fd6",
            "status": "pending"
        },
        {
            "name": "Migração CMD Atendimento",
            "description": "Migração completa de Atendimentos completos para o Barramento FHIR",
            "entityType": "BUNDLE",
            "mainResource": "ENCOUNTER",
            "databaseConfigurationId": "6977af945c5f584ab8f79fd6",
            "companyId": "6977af945c5f584ab8f79fd6",
            "status": "pending",
            "resources": [
                {
                    "name": "Paciente",
                    "entityType": "PATIENT",
                    "resource": "PATIENT"
                },
                {
                    "name": "Atendimento",
                    "entityType": "ENCOUNTER",
                    "resource": "ENCOUNTER"
                },
                {
                    "name": "Profissional",
                    "entityType": "PROVIDER",
                    "resource": "PRACTITIONER"
                },
                {
                    "name": "Especialidade",
                    "entityType": "SPECIALTY",
                    "resource": "PRACTITIONERROLE"
                },
                {
                    "name": "Instituicao",
                    "entityType": "ORGANIZATION",
                    "resource": "ORGANIZATION"
                },
                {
                    "name": "Unidade",
                    "entityType": "LOCATION",
                    "resource": "LOCATION"
                }
            ]
        }
    ]
}